長期追擊我既on9仔入

你地係咪做人做到好撚失敗 要笑人拎優越感

我現實生活情況 同我Po既野完全唔同 咪撚on9啦你地

出黎隻秋啦 屌你老母

幾時出歌
利申有追蹤冇追擊

邊撚個仆街拎得張幾年前既相 做pt.bf

房屋台大業主3zero比人踢爆左偷圖上來扮大袋

無問題 我指不停追擊我既on9仔

屌你地老母

出黎隻秋啊 屌你老未

一起你條撚樣 底 日日出埋d負面po

屌仲唔係講緊我

係啊 屌你

妒忌你靚仔過我

用咩隻抽
鬥唱歌
邊夠你嚟呀歌神